LONG左張港期過夜

收市入 @28745
有冇同路ching

目標 29038
如果AO開得好差就算了 賺輸都直接走人

美股跌到咁
你肯定開市會高價？ 一定gap down

咁股票一定冇肯定嘅

暫時黎講 3am FXI = $48.22
now FXI = $48.44

另外其實$EWH 跌左好少好少咋

d人成日話大戶做市 可能做個高開派貨都唔定呢

ok goodluck

thanks

可以答你 就算會彈高開
都唔會Ao開咁高

低水 ５００ 點

熊市博反彈

真係茅廁點燈

期貨 現貨 嚴重低水 唔代表聽日Index跌500點
依家係因為Index有大量股票仲未除淨

靠勁假時段幫手了 期待AO派貨

低水
高水

有超過５０％係跟情況走

低水５００，顯示市場 極度悲觀

你講既情況我明
不過，好高機率一開波就 爆倉

點解寧願買港股都唔買美股跌？
不過其實唔知你 Ｌ 乜

ＬＣ？定ＬＰ

低水500點當中有大約120點係屬於未除淨嘅股票(匯豐之類) 之後仲有幾間公司出earning可能再派息 咁又落index

Long 期指 = 好倉 = 買恆指期貨升

輸到仆街

有輸咩

原本好多人提醒你

話唔定大奇蹟爆上

今日賺定唔賺？

低位俾人斬左？

起碼輸成1800點先會唔夠70%margin比人斬吧